逃犯條例剩係捉人上蚑那叫雞都咁撚多雞蟲奶嘢，仲點可以唔反?

捉到即罰左啦

點走返來香港呀弱智？

電子支付留證據？傳中國公安大規模傳召涉嫖疑犯

諗住貼link鞭鳩柒基男，點知俾你快撚過我

啱啱先見到老納條友開post講叫雞，我post完果邊post呢邊ja

啱啱睇到，笑撚咗出嚟

冇人覆佢，證明真係拉曬

屌你越講越好笑